Samsung 再次自打臉，急刪早前諷刺 Apple 的發文

By Ben - 12 月 21, 2020

10月份蘋果發布 iPhone 12 系列首次不標配充電器等附件，說是吝嗇吧官方又稱是為了環保，並且還能給蘋果帶來額外的一些收入。當時 Samsung 還在其 Twitter 上發文嘲諷蘋果的做法。但沒想到打臉來的這麼快，Samsung 表示在明年推出 Galaxy S21 系列智能機時，不再向特定市場（個別國家有法律強制要求）的消費者提供標配的充電器和耳機。

當然，打臉之後那條嘲諷的 Tweet 已經被刪，具體刪除的原因也不清楚，反正懂得都懂。反正 Samsung 已經不止一次打臉之後刪文的行為。

智能手機兩個頂尖大廠開始了這種營銷模式相信接下來會有更多的廠商效仿，不過考慮許多人目前擁有不只一個充電器和充電線，取消這個配件確實可以達到環保的效果，能不能為消費者省錢就真的不得而知了。

總之，為了體驗更強勁的新機總得有些取捨，除了價錢方面，3.5mm 耳機孔、紅外線、充電器等功能或配件取消也不得不接受。

Samsung PR真係廢到呢

又要串人，又要抄
垃撚圾

samsung脹紅著臉

事實好多野都係Apple帶頭 雙玻璃 雙鏡 touch id 取消火牛

我預測3年太保守了

我預言3年內an機都跟風唔附送耳機&叉電器

跟住其他廠又跟風
之後屌曬口果班人，又改口

已經唔係第一次咁柒

可唔可以唔同部門com 好先出嚟抽水

雙玻璃Apple自己都放棄咗好幾代，呢樣就算啦

係咪外判嫁屌你PR，我都想跟apple賺多筆錢呀

Apple 首席hater Linus之前講過佢唔中意Apple 唔係因為Apple product 差事實上佢覺得好多Apple product 質素都好好
係因為無論Apple 出咩痴撚線反人類決定，其他android廠都會無腦地跟

因為Apple每次出啲反人類決策都賺到錢
啲An廠見狀就想賺埋一份

所以話i9智商特別低，睇都唔睇內文就衝出黎柒，依家係某d國家法律唔比佢送

入去比正皮你

apple全靠an機廠唔生性嚟襯托

不再向特定市場（個別國家有法律強制要求）的消費者提供標配的充電器和耳機。
唔係全部人無

希望你DSE中文合格，係有部分國家強制要送佢照送，冇強制就唔送

法國係強制嘅，其他都冇

你唔識睇繁體中文？定係你智商特別低

法國應該係其中一個
iPhone都有跟earpods

On9

完美示範if you can’t beat them, join them

好撚柒呀

其實真可以唔跟，但會唔會減返價先

其實慳咗幾多錢呀個死人火牛
成$1000美金部電話

Apple嘅產品係用飛機運，所以慳到包裝位都好重要
Samsung唔清楚

媽，好撚柒呀

你冇火牛，又平過上一代嘅預售價嘅就話冇所謂je

出面傳都有平到，畢竟加咗兩年價

好7

柒夠喇，縮返入你老母個閪啦

串完人自己又跟....

不過S21 ultra 照加價

無骨氣咪撚學人串啦垃圾

攞到班三叔狗睇到

內地運香港都要用飛機？

仆街， 真係全世界跟apple 借環保縮皮

而家富士康鄭州產好似係飛機運黎香港

推

仆你臭街apple做壞規矩

無人叫你串完人又要跟嫁戇鳩

Apple咁垃圾都好學
有咩垃圾得過一個垃圾？就係盲目學一個垃圾做嘢

岩, apple就係垃圾始祖

特別係，遊生玩水呢隻三叔狗
送中果次柒完間唔時先上水
呢家又直頭扮睇唔到

APPLE係垃圾,AN既代表SAMSUNG/GOOGLE更垃圾

但星星星照跟先勁

S20+用用下都換左iPhone 12黎用

2邊都要屌!!!!
apple 仆街開壞頭
samsung 又做乜撚野跟呀on9

做乜換部體驗更差既機黎做

垃圾三星幾時執笠呀
年年都有柒野

係囉 星星星學喎
即係唔俾叉電係好定壞呢

係壞架啦, 你冇理由唔比差電器人地

明知壞仲要學

係因為真係on9

唔知apple黎緊仲要開幾多個壞頭呢

既然壞點解仲要學

1. 因為on9
2. 呢個係盲點黎, 而家根本係跟住所謂apple熱

CHING DSE中文幾分?

含撚啦iPhone差得過三星

你仲未解釋到點解星星星要學

我覺得Apple搞咁多野 根本就係為左推9人買隻無線差電座 就好似Airpod咁

從來apple係cut野既目的, 都係為左推另一樣野黎迫人買, 不斷課金課到成屋都係佢d野

就算唔計手機，新Mac機佢都係讚

因為3星今次on9,
學埋apple d衰野

我意思係問點解要做on9，有咩意義

應該都係cut cost/ 純粹想跟風/覺得潮

三叔當年都係靠抄iphone 起家, 垃撚圾

係呀

Rights to repair
Marketing 方式
Create problems and sell u solution

咁點解跟風之前仲要串人
串完人又回力鏢
講柒，三叔呢獲柒好多

真......

成日話人做壞個頭
講真又無人迫你跟，一間企業連判斷都要抄人
你班三叔狗有咩資格話人帶壞個頭

佢唔送
你要另外買咪賺到你錢囉
傻豬

反正懂得都懂。

唔識字既去晒做記者

點睇都似收咗美國佬（蘋果）錢

啲anboy 成日話呢話路 話人冇新意
點知佢地啲主人走去抄個冇新意嘅人

學埋晒蘋果啲衰野

其實佢唔送火牛減返火牛嘅價我無咩問題
但係連價都唔減就食屎啦

放心，唔會

次次都係咁，其實係咪另類宣傳手法嚟

U’re so funny

SAMSUNG唯一有啲特點就係有支同WACOM共同研發嘅S PEN
其他其實都係APPLE嘅劣化版
不過NOTE系列都準備畀人抄家, 分分鐘連NOTE 21都無埋添

利申: ANBOY, 但依排逐樣逐樣換晒APPLE, IPAD PRO同M1 MACBOOK太香
等IPHONE13出埋TYPE C就可以正式全面變iDOG

屌你啦，問題係Apple班用家唔L反抗呢，明明基本嘢都可以唔包做壞晒規矩，班人仲要含得咁開心我係Samsung見冇人理又有得慳錢緊係照跟

利申：從未用過Samsung

柒到

雙鏡ido_og

曲線話比人知隻隻an狗同你一樣都係弱智？

LG：

其實點解買個電話連差電都唔撚跟,第日會唔會粒power 制又唔跟,個相機又唔撚跟,好似打機買DLC 咁撚樣

PR 可唔可以同工程部com好先出post

知道7左縮撚左入老母個閪度唔敢再覆？

學MKBHD 果句
Apple 永遠都係create problem
再比solution 再賺多你1 d錢
遲d Samsung又跟portless iPhone
大家可以同快充時代講bye bye

喂，屌火老母an狗咪潛
等你出返黎娛樂大家

屌你

不要說 打臉
試著說 柒左

媽，好柒呀

i9自high post
笑撚死

真, apple恃住而家自己d產品夠hit, apple就不斷做野去消耗自已同埋ifan既信仰同埋獅子開大口

笑撚到仆街

驗腦啦求下你

星星星咁做想消耗咩

真，啲ifandog出哂黎打飛機

明知衰仲走去學？

你又做咩啫

Samsung 表示在明年推出 Galaxy S21 系列智能機時，不再向特定市場（個別國家有法律強制要求）的消費者提供標配的充電器和耳機。

真係跟風就話好笑啫，依加係有國家立法要求喎

黃大仙過香港島點用飛機

香乜撚嘢 台灣人定支那狗

本身個趨勢係買機配快叉牛，依家一嘢變咗乜都冇

好撚嘢

台灣喇梗係，邊會學支那狗

台灣咪又係學支那

係喎屌，揾返出處原來係支那劇
Sorry，打開屎眼任屌唔嬲

明明就係新聞段野少左(之外/除外) 字面解佢無錯到

係啲PR 都估唔到自己間公司都咁on9

3.5頭

Twitter from iPhone

法律強制要求係嗰個國家要求要有
iPhone 12唔知係法國定邊度都有隨機附送充電器

其實好多野都係apple 帶頭牽起個風潮
不過之後其他人做得仲好咁解

An9縮返入老母閪先啦
係你阿媽個閪入邊學下閱讀理解先出嚟講嘢

Note 1係第一代既大屏手機，當年手機就一定係細既，平板一定係大既，無一個品牌有諗過原來手機都可以搞大屏。

三星不嬲都敢做創新，例如屏下指紋同摺疊手機，下一代有埋屏下鏡頭。唔可以話全部都係apple劣化版。

又一隻idog誕生

雙玻璃係Sony出先喎

就算唔計佢删帖d柒野，本身串人段字都好普通太直接，無果種抽水啜核既感覺，垃圾

Nexus 4 LG Optimus G 表示

SPIN完風向去APPLE未?
一隻三叔POST出黎既狗

忘記了iPhone 4都係玻璃背添

超廣角雙鏡LG真係走在最前

cut cost嘛

最慘要笑人但又刪post準備跟風
望下上面有三叔狗狗想spin走成件事重點就知咩事

問題係成set Apple又用得好爽 塔黨鐵迫用apple watch睇msg 番到屋企睇戲Connect咗粒homepod又可以當戲院feel咁睇 ipad平板黎講佢認第二冇人敢第一 耳機仲可以同女朋友或者frd share用

如果買晒成SET野, 都唔爽既話, 咁APPLE真係執左佢都得

我買哂成set三叔都唔爽啵點睇

三星smart watch
三星tablet
三星laptop
全部都係伏

成篇文d蝗語睇到頭都痛 屌你老母呀

我好想知隻三叔狗點答
全部都唔係低價野

LG

IPHONE
APPLE watch
I PAD
MAC
全部都係封閉又唔好用, 勁伏
IDOG繼續護主啦

問你三叔呀三叔狗
唔敢答呀
apple生態圈買齊大把人叫好你唔講

快啲答我你三叔買齊左之後有幾出色啦，咪再spin啦

問你呀i狗
唔敢答呀
apple生態圈買齊大把人叫差你唔講
好可憐, 課到成屋都係apple野, 課金比apple買屎都覺好食

睇過？呢到我睇到有人話好啵
得你呢隻三叔狗話差

spin完未？我答左你咁多，你一句三叔買齊有幾兇色都唔敢答

出色

永遠三叔做完柒野，就有三叔狗護主spin風向

我當你
iPhone 7分 Samsung 8分

iPad 7分 galaxy tab 大概有5分

Apple watch 7分 galaxy watch 應該有4分

Mac 7分 三星堆laptop desktop 1分都俾多佢

隻三叔狗一句唔敢答
只係識spin

佢點撚樣答 三星電腦係殘廢餐ODM喎
分分鐘大陸山寨廠機都好過佢

三叔電腦真係唔識幫佢答
我頂多幫佢答電話，平板有dex
但一樣垃圾

其實你D reply 都幾千篇一律
開口埋口都叫咗idog/ ifanbb
你真係用過全部Apple 野未架
定係你剩係Quote Apple Hater 話差你就話差
🤣🤣🤣

idog繼續打飛機課金做傻仔

睇黎你真係收緊最低工資果wor....🤣🤣🤣

俾人重點擊破答唔到就收皮啦三叔狗

呢隻三叔狗比起之前班字頭既垃圾好多

真係好柒
利申：三叔用家

大聲串 細聲收皮 又嬴

笑撚死我咩屌你
夠鐘縮返入媽子個閪啦

其實次次都咁

贏

laptop伏係事實
其他有咩咁伏？

講真 用過先知Apple生態鏈好
是問我真係未見過人成set 3叔出街 可能我見識少但你講唔講到成set 3叔點好法

我問左佢幾次都唔敢答我
講到Apple成set咁廢
但又講唔出三叔成set有幾出色

好撚柒啊屌

Android tablet 一聽就知伏
伏到google 都走佬搞chromeOS

Smart watch 叫正常少少
不過health功能對比Fitbit/Apple Watch 一係唔夠準 一係拎唔夠許可證

隻三叔狗講唔掂又走返去三叔post搵人慰藉
影衰哂三叔班正常用家

佢唔夠專業做一個打手🤣🤣
不過香港打手不嬲都唔專業🤣🤣
至少買一次成套Apple Ecosystem 黎用
用黎挑骨頭先啦🤣🤣
成日Quote其他Apple Hater
幾年後仲有埋Apple Car, 三粒星連Car Key都唔知咩黎🤣🤣🤣

推
男Miss女呀Sir
#89064
肯死出黎未咪再哩係三叔post到尋慰藉

預左三星會咁做啦
之前cut 3.5mm jack，m字額mon，三星咪一樣

唔係特登整d問題出黎，而係要為左某d野而要犧牲另一樣野，只係apple會想多一步，提供個solutions 比用家。

由一開始內置電池，d高登仔已經屌到apple上太空，到而家部部機都係內電池

境頭凸咗出嚟，又屌，跟住又大部份手機跟風

m字額，3.5mmjack

Shamsung垃圾是常識吧

三叔次次都係咁，串完人，之後跟住做

三星柒，用佢更柒

呢啲大公司貼文 多數係外判咗出去pr公司

根據市場動態出文

公司內部有咩做法真係未必知

其實係咪特登搏新聞

idog真係好撚延智，明明人哋出先自己唔知，見到apple有就當apple有先
利申：用緊三星笑緊三星垃圾

M 額已經串過一次
又要炒車
身為三叔狗都覺得好柒

最慘係將個名當係個功能.

同埋日本電話未有iphone 前都已經唔跟叉電器.

咁佢又真係冇出過M字額機, 係得O字, V 字同U字

我間跨國公司一切過入百幾部samsung notebook，見到部機幾輕

推
男Miss女呀Sir
#89064

呢隻三叔打手仲係三叔post取暖
我入去睇唔出聲廢事搞到其他三叔正常用家
不過我實會留意住呢隻狗

an廠真係唔生性
間間大廠都驚旗艦無人買
全部都唔出s765g +90hz mon
唯一得支那廠出咗部oneplus nord 有齊兩樣
Pixel 5又貴又無保

唔理你就係度吠?
idog果然名不虛傳

推

大哥沒有輸
#1888

呢隻i狗由朝早就係度mon實我, 我唔理佢就係度追住人黎咬

做得idog係咁弱智架啦

三叔狗終於識上水啦
你踩到APPLE全套咁廢
用左一晚時間吹奏到你三叔成套有幾出色未

你睇你幾可憐,連手法都要抄人
果然係三叔狗

我就擺明追擊你條三叔狗
咬我食?答到你三叔全SET幾出色未?

男Miss女呀Sir
#89064

永遠做二哥

慢慢做你既護主狗啦apple錯左賣左d野比你隻食屎狗, 唔怪得之d人話某部分i狗都係on9, 原來係真。
apple原本問題唔大, 最大問題就係有你呢d on9 做i fan
就係你呢d 盲粉影衰apple同其他apple 用家

首席apple打手
#1888
大哥沒有輸

你唔好影衰apple同其他apple用家啦

我就係話緊你隻死癲狗呀

想像唔到你現實中存在感有幾低, 先至要特登係咁開新po黎踩其他手機同埋係咁追住人黎吠
我唔so你,你就唔忿氣? 唔怪得之你谷住條氣由朝到晚做mon po 狗係度係咁吠
真係爽, 又撚一條柒頭狗, 完全封鎖你lu, 點呀, 條氣谷住谷住?你隻死狗繼續慢慢單機咬我啦, 玻璃心可憐mon po失敗狗

ON9仔彩色大字好撚威
人用顏色大字粗體
你又跟住用,果然同你老豆三叔一樣咁鐘意抄
男Miss女呀Sir
#89064

正宗死雞撐飯蓋,答到我問題未呀?
拖足兩日啦

三叔全SET究竟有幾出色呀?我好想知呀

唔夠人駁答唔到人就BLOCK
三叔狗好撚廢呀

而家d三叔狗咁撚on9架
講野又冇point

i狗自己發完癲mon完po, 又有另一隻幫住佢
又block一隻i狗

環保的事……怎能算抄

三叔狗自己扯完話題講唔掂又扮傻

人地收緊最低工資嘛
講野手法又抄，又唔答到人問題
只係識係到打飛機

你中国人嚟㗎？

自我中心你可以攞第一

推隻三叔打手好柒九唔搭八

推
男Miss女呀Sir
#89064

三叔打手唔夠駁就潛水block

咪即係同apple一樣囉

An俠的打臉記錄，An俠成日以為自己係蝙蝠俠，點知連勁揪俠都唔係。

同我平時寸班idog 一樣都係無人駁到

an俠：最衰都係iphone做壞個頭

咁sd card an機仲有
m 額依家pixel都冇

Sd card pixel 無
Samsung cut過 反彈太大加翻

M額 pixel3:?

佢唔只駁唔到,仲要柒左唔識潛,去取暖
問左成三日懶係型話block人,實際口啞啞答唔出

三叔永遠係an界第一個走出黎奶apple

連登：垃圾apple 叉電線都唔俾？

一年後連登：on9 android機 買個機都俾條線我咁撚唔環保 how dare you?我唔識自己買？學apple咁定價平啲仲好啦 簡單就是美

屌 買Android就唔撚環保啦 用嗰一年半載